李嘉誠娓娓道出香港成功之道

有閪

屌

咩

因為香港個閪夠深
啲大商船先可以入

幽默係勉強唔黎

關波台咩事？

關你咩事？